其實而家仲會唔會有人落街場打波踢波

個個打波都要癡咁埋

仲要一做運動都除晒罩

大把
又無罩

你識條鐵
做運動身體健康
好過你地d毒撚日日係屋企打飛機

汗水、口水
體液交換

汗好似話冇嘢
但係打波抖氣就好危
通常啲撚樣用口頭呼氣
但係又好臭

呢排體育館收皮，街場多人到pk

今晚花墟球場over300人